一人一個今次運動帶來嘅影響

我以前對身邊嘅事不太敏感，亦好少會出聲。但經過呢三個月，有唔啱嘅地方我會大大聲屌出嚟。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

再接再勵

同咗個絕咗交嘅人做返朋友
因為2014日日都同佢一齊出
所以大家都關心大家情況

認清左身邊既人，更加關心政治。

本身比較細膽 咩都唔敢試
但經過呢個月先知道 只要自己比勇氣豁出去的話
原來可以做得比之前更多

我本人改變左

平時見到d不公平既野 身邊冇人出聲既話
我都唔出聲
依排睇戲有人講大大聲電話（成分鐘）
身邊都冇人出聲，我立即屌佢老母
搭小巴有阿嬸打尖 我都即刻屌到佢排隊尾

可能係成日睇新聞 谷鳩住道氣冇地方發洩
一有機會就屌到d仆街既人仆街

係啊係啊 明明以前唔會點出聲

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

條街清靜左好多

大家做多左運動身體好左三個月前唔敢想像自己可以由機場行到東涌

旺角行街終於唔會迫，又少咗俾人用喼拖過隻腳

終於睇到香港有幾咁黑暗
以前收收埋埋冇好多人知

仲有知道左好多地方嘅街道，要點行。相信呢段時間大家都背左好多地圖

個人想法多左好多陰謀論

越做力度越黎越細 應該好快完結

香港人真係好癡線

波台手足、連登仔 天主教徒,國泰空姐,00後
大和解

黃大仙、馬鞍山 都係廢老區
除名

對身邊陌生人禮貌咗好多

知道大家都攰
但我地唔可以放棄
想贏既就入黎睇一睇

光復香港 時代革命

Exact7ly

勇敢咗好多